近日美食 餓撚請入。。。

垃圾食物

想吉吉野妹

你應該係個大肥婆

6/10
9/10
5/10
5/10
2/10

my gut

吉野妹(著黑c)

gut eat frog

第二個碗麵係邊度食？

想食點心

好耐冇見

瑞士咖啡室

你食野求撚其

吉野妹住筲箕灣？

點先算唔垃圾？

咁識食，me 42歲喎

Is.

Ching sick ball
第二張相碗米線超正
第一張相個意粉都有9分

My wen

吉野妹（42歲）

邊有呀

係北角呀Michele

落樓下7仔買啦

係呀公主
近來幾好嘛？

pic1 is wht soup

係呀，食完成身油益味

人生就是求其

呢間野好難食

唔是

應該是茄soup

我覺得ok，但真係好臭

茄+雜菜

This is frog

蠔仔嚟

紅冰>瑞士

唐e陷阱咁都叫美食

紅磡冰室又係食完成身臭，點解會咁

頭兩張堅好食

你本身臭

以為你引退唔出post
不太好 病左成個星期

肥婆漏油味

無退出呀，因為懶
咩病呀

感冒 而家仲有幾聲咳
btw新年快樂

Happy new year
祝你新一年身體健康

want dink

好想同吉野妹瘋狂食田弓

吉野妹住美孚